Универсальный инструмент для извлечения данных о диспансеризации из сформированных реестров ОМС 
и массовой обработки данных во взаимодействии с АИС "Госпитализация". Нижегородская обл. 
Использует фреймворк camelot (https://bitbucket.org/conceptive/camelot/). ОБРАЗЕЦ.
